正式宣佈我係姜麗文老公！

多謝支持

連登仔冇人識嘢

新歌屌你正呀

唱live屌打

巴打識貨 姜麗文正呀

終於有同好

推

整左容？

可能瘦咗姐 話曬之前都有啲肉地
雖然唔鍾意人整容 但我鍾意嘅係佢內涵呀

我老婆唱歌真係好好聽呀

第一次聽, 幾好

佢作曲係掂㗎

講漏咗 唱歌都好掂

之前已經覺得好撚正
不過比條仔玩到臭晒

你大我呀？

俾牙fred玩到反哂啦

送畀你

比牙Fred 中出果個嘛

唔同咗樣既

佢之前有抑鬱病
係咪因為俾牙fred飛左搞到咁

他朝君體也相同呀
人地好女仔嚟 牙fred仆街關佢咩事

姜皓文

之前上viutv個節目好正